[PS4/NS/PC] 妖精的尾巴 因為我們都是FAIRY TAIL

光榮特庫摩預定 6 月 25 日在 PS4、Steam、Switch 上發售的角色扮演遊戲 FAIRY TAIL《魔導少年》公布遊戲最新資訊。新發表了「妖精尾巴」最強的男人「吉爾達茲」為可遊玩角色，其他還有包含首次公開的日蝕篇等全新劇情畫面、本作原創要素「羈絆對話」的全新故事畫面等，另外也公開了首批特典與早期特典 DLC「艾爾莎特別服裝裝・妖精尾巴小姐選拔」3D 模組。

PV1

發售日預告

追加角色

Gameplay

買買買，點都買，因為我們都是FAIRY TAIL